
                      No puede ser posible que todo el mundo me haya dicho que está película es buena que es la mejor película de todos los tiempos.
Pero cuando la vi
Quedé decepcionada de lo mala, lenta que era. La película en si es mala en todos los aspectos por eso es La peor película de James Wan y también por eso no dirigido la segunda parte.
        
            